{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3012565",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 글램핑앤카라반펜션"
    },
    "text": "グランピング&キャラバンは楊平店を先頭に、お客様のご愛顧のおかげで浦項店をオープンすることになりました。 浦項店は14年型、ドイツ最高級Hobby Premiumキャラバンと独自製作した屋外型最高級グランピングをご用意しました。 大邱、釜山、蔚山などから1時間で来られる近い距離に九龍浦、日の出公園など多くの見どころがある浦項でリラックスして楽しい時間を過ごせると思います。 すべてのキャンプ装備と休息のための物品を備えており、炊事場、シャワー設備とインフィニティプールも備わっています。 サービス精神に基づき、相応のサービスを提供しています。 私たちはただのキャンプ場ではなく、快適できれいなキャンプ場として常に努力しています。 入室時間はご利用当日15:00から22:00までであり、入室許容時間以前に到着しても入室できません。 チェックアウトは最終日以前の11:00までです。 ペットの客室内への立ち入りは禁止されており、未成年者は予約できません。 キャラバングランピングは2名基準であり、追加人数は追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、退室措置となります。 徹底したサービスを提供し、ご遠慮ください。 退室の際には、すべてのゴミを分別して捨てていただき、食器類も洗浄してください。 全客室は決められた人数を超えて利用することはできませんので、人数制限を必ず守ってください。 訪問客のレビューではプールの清潔が不十分で、水の温度が交互に出てきて少し不便な点があり、床とトイレの排水口に問題があり、リモデリングが必要だという意見もありました。 しかし、水圧が良く、海の展望グランピング場としておすすめされ、九龍浦海水浴場から近くて見どころが多かったです。 宿も美しかったですが、いくつか物足りなさがありました。 浦項のグランピングアンドキャラバンペンションプールでロマンチックな時間を過ごしてみてください。 スパ/ジェットバスも利用可能です。 プールやバーベキュービューが良かったのですが、トイレやエアコンから臭いがして、床が割れていてテープで修理した部分が残念でした。 宿の内部にはコンビニエンスストアがなく、周辺の観光地としてはホミ岬日の出広場、九龍浦海水浴場、ギャン·ギャンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング＆キャラバンはどこに新しい店舗をオープンすることになりましたか？",
            "answer": "浦項店をオープンすることになりました。"
        },
        {
            "question": "浦項店ではどのようなキャラバンとグランピングが提供されていますか？",
            "answer": "浦項店では14年型、ドイツ最高級Hobby Premiumキャラバンと独自製作した屋外型最高級グランピングをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "浦項店の周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "浦項店の周辺には九龍浦や日の出公園など多くの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "浦項店の設備には何が備わっていますか？",
            "answer": "浦項店には炊事場、シャワー設備、インフィニティプールなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "浦項店ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "浦項店では快適できれいなキャンプ場として常に努力し、相応のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "浦項店の入室時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間はご利用当日15:00から22:00までであり、チェックアウトは最終日以前の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "浦項店ではペットは入室できますか？",
            "answer": "浦項店ではペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "浦項店のキャラバングランピングは何名まで利用できますか？",
            "answer": "浦項店のキャラバングランピングは2名基準ですが、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "浦項店のグランピングアンドキャラバンペンションプールで行われるアクティビティはありますか？",
            "answer": "浦項店のグランピングアンドキャラバンペンションプールではスパ/ジェットバスやバーベキュービューなどのアクティビティがあります。"
        },
        {
            "question": "浦項店の宿の内部には何がありますか？",
            "answer": "浦項店の宿の内部にはコンビニエンスストアはありませんが、周辺にはホミ岬日の出広場、九龍浦海水浴場、ギャン·ギャンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "浦項店の宿の利用者のレビューではどのような意見がありましたか？",
            "answer": "浦項店の宿の利用者のレビューでは、プールの清潔が不十分であったり、一部の設備に問題があったりという意見もありましたが、水圧が良く、海の展望グランピング場としておすすめされていました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 700,
        "QA": 611
    }
}